林鄭：爭取內地對港通關成港官抗疫KPI

林鄭月娥：希望給予內地更大信心令通關更順利

行政長官林鄭月娥表示，香港在嚴控新型冠狀病毒疫情有一定成效，但認為可以加大力度，又指今次與食物及衞生局局長到北京，向衞健委匯報相關工作，希望給予內地更大信心，讓下一階段的通關較順利。

林鄭月娥早前表示爭取11月底前公布施政報告，她接受央視訪問時表示，中央能在現時為香港注入經濟動力，指她早前提出希望中央支持香港經濟發展，所以延遲發表施政報告，讓她能與中央部委有更多時間研究相關要求。

另外，「十四五」規劃和2035年遠景目標建議，支持形成國際科技創新中心，林鄭月娥表示，香港在科技創新付出很大努力，投入超過1千億港元，以及與深圳聯手打造「一區兩園」，對於項目能進入「十四五」規劃感到非常興奮。她又表示，香港與其他地區、國家增加交流，能享有國內國外雙循環的獨特優勢。

新疆維吾爾族人都係無得離開新疆，港豬而家一撚樣，咩防疫只係藉口

今日好多不明源頭

比人彈鐘仲講到自己好照顧大陸人咁，知唔知醜
人地都唔想同你通關 自己走上去柒